# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR &lt;EMAIL@ADDRESS&gt;, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BowPad\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Larry Li <larryli@qq.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE &lt;LL@li.org&gt;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

# "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
#. Resource IDs: (104)
msgid "&amp;About ..."
msgstr "关于...(&amp;A)"

#. Resource IDs: (7)
msgid "&amp;Cancel"
msgstr "取消(&amp;C)"

#. Resource IDs: (2)
msgid "&amp;Close"
msgstr "关闭(&amp;C)"

#. Resource IDs: (7)
msgid "&amp;Don't save"
msgstr "不保存(&amp;D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&amp;File"
msgstr "文件(&amp;F)"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "&amp;Find Next"
msgstr "查找下一个(&amp;F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&amp;Help"
msgstr "帮助(&amp;H)"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "&amp;Replace"
msgstr "替换(&amp;R)"

#. Resource IDs: (7)
msgid "&amp;Save"
msgstr "保存(&amp;S)"

#. Resource IDs: (1005)
msgid "&amp;Search for:"
msgstr "搜索：(&amp;S)"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"&lt;a href=\"http://stefanstools.sourceforge.net/BowPad_history.html\"&gt;"
"Full details about this update&lt;/a&gt;"
msgstr ""
"&lt;a href=\"http://stefanstools.sourceforge.net/BowPad_history.html\"&gt;更"
"新详细内容&lt;/a&gt;"

#. Resource IDs: (103)
msgid "About BowPad"
msgstr "关于 BowPad"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Access denied!"
msgstr "禁止访问！"

#. Resource IDs: (10)
#, c-format
msgid ""
"Access to the file '%s' was denied. Do you want to try again with elevated "
"privileges?"
msgstr "访问文件 '%s' 被禁止。您希望提升权限并重试么？"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Allows to load a file with a specific encoding"
msgstr "允许使用指定编码载入文件"

#. Resource IDs: (9)
msgid "An update for BowPad is available"
msgstr "BowPad 有可用更新"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Asks where to save the current tab"
msgstr "保存当前标签页时询问"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Author: Stefan Küng"
msgstr "作者：Stefan Küng"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Available Languages"
msgstr "可用的语言"

#. Resource IDs: (7)
msgid "BOWPAD"
msgstr "BOWPAD"

#. Resource IDs: (1020)
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#. Resource IDs: (7)
msgid "BowPad"
msgstr "BowPad"

#. Resource IDs: (9)
msgid "BowPad Text Editor"
msgstr "BowPad 文本编辑器"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Cancel\n"
"The file is not loaded again."
msgstr ""
"取消\n"
"该文件再次无法载入。"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Char operations"
msgstr "字符操作"

#. Resource IDs: (1027)
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新."

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "清空书签"

#. Resource IDs: (3751, 3753, 3754)
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Close All Tabs"
msgstr "关闭所有标签页"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Close Tab"
msgstr "关闭标签页"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Close all"
msgstr "关闭所有"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Close the current tab"
msgstr "关闭当前标签页"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Close the document\n"
"The document tab is closed."
msgstr ""
"关闭文档\n"
"文档标签页已关闭。"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Closes all open files"
msgstr "关闭所有打开的文件"

#. Resource IDs: (3767)
msgid "Cmd"
msgstr "命令行"

#. Resource IDs: (3751)
msgid "Code"
msgstr "代码"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Codepages/Character sets"
msgstr "代码页/字符集"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. Resource IDs: (1061)
msgid "Command Line:"
msgstr "命令行："

#. Resource IDs: (1060)
msgid "Command Name:"
msgstr "命令名称："

#. Resource IDs: (3751, 3759)
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "Comments the selected text"
msgstr "注释选择的文本"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Configure Styles"
msgstr "配置样式"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Configure colors, fonts, styles and sizes"
msgstr "配置颜色、字体、样式和大小"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Configure custom commands"
msgstr "配置自定义命令"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Convert to"
msgstr "转换到"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Converts all spaces in the document to tabs"
msgstr "转换文档中所有空格为制表符"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Converts all tabs in the document to spaces"
msgstr "转换文档中所有制表符为空格"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Converts the file to the specified encoding"
msgstr "转换文件到指定编码"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Converts the selection to UPPERcase"
msgstr "转换选择内容为大写"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Converts the selection to lowercase"
msgstr "转换选择内容为小写"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Copy the current selection to the clipboard"
msgstr "复制当前选择到剪贴板。"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Corresponding File"
msgstr "相应的文件"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Could not download the language file!"
msgstr "无法下载语言文件！"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Creates a new tab with an empty document"
msgstr "使用空文档创建新标签页"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Ctrl+Click to open the link in the default browser"
msgstr "Ctrl+点击 在默认浏览器中打开链接"

#. Resource IDs: (1049, 3770)
msgid "Custom Command 0"
msgstr "自定义命令 0"

#. Resource IDs: (1050, 3770)
msgid "Custom Command 1"
msgstr "自定义命令 1"

#. Resource IDs: (1051, 3770)
msgid "Custom Command 2"
msgstr "自定义命令 2"

#. Resource IDs: (1052, 3770)
msgid "Custom Command 3"
msgstr "自定义命令 3"

#. Resource IDs: (1053, 3771)
msgid "Custom Command 4"
msgstr "自定义命令 4"

#. Resource IDs: (1054, 3771)
msgid "Custom Command 5"
msgstr "自定义命令 5"

#. Resource IDs: (1055, 3771)
msgid "Custom Command 6"
msgstr "自定义命令 6"

#. Resource IDs: (1056, 3771)
msgid "Custom Command 7"
msgstr "自定义命令 7"

#. Resource IDs: (1057, 3772)
msgid "Custom Command 8"
msgstr "自定义命令 8"

#. Resource IDs: (1058, 3772)
msgid "Custom Command 9"
msgstr "自定义命令 9"

#. Resource IDs: (149)
msgid "Custom Commands"
msgstr "自定义命令"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Cut the current selection to the clipboard"
msgstr "剪切当前选择到剪贴板。"

#. Resource IDs: (3765, 3766)
msgid "Dark Theme"
msgstr "黑色主题"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (3760)
msgid ""
"Determines whether a tab is inserted or spaces when the tab key is pressed."
msgstr "Tab 制表符按下时是插入制表符还是空格"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"Do &amp;not download the update\n"
"You will be reminded again about the update in a week."
msgstr ""
"不下载此次更新\n"
"会在一周后再次提醒您。"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Do you want to save changes to \"%s\""
msgstr "您想要保存更改到 \"%s\""

#. Resource IDs: (8)
msgid "Document modified"
msgstr "文档已修改"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Document removed"
msgstr "文档已删除"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Don't Save\n"
"The file is not saved."
msgstr ""
"不保存\n"
"文件未保存。"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Don't open\n"
"The file is not opened."
msgstr ""
"不打开\n"
"文件未被打开。"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Download and install the update\n"
"Updates BowPad to the latest version."
msgstr ""
"下载并安装更新\n"
"更新 BowPad 到最新版本。"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"Download of language list succeeded. Now you can select a language from that "
"list."
msgstr "下载语言列表成功。现在您可以从列表中选择语言。"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"Download the update\n"
"You have to install the update manually."
msgstr ""
"下载更新\n"
"您需要手工安装更新。"

#. Resource IDs: (3760, 3761)
msgid "Duplicate Line"
msgstr "重复行"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Duplicates the current line"
msgstr "当前行重复内容"

#. Resource IDs: (105)
msgid "E&amp;xit"
msgstr "退出"

#. Resource IDs: (3751)
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Failed to download the list of available languages."
msgstr "下载可用的语言列表出错。"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Fetch remote languages..."
msgstr "获取远程语言..."

#. Resource IDs: (3751)
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (7)
msgid "File is too big to be opened by BowPad"
msgstr "文件太大无法用 BowPad 打开"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Find"
msgstr "查找"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Find &amp;&amp; Replace"
msgstr "查找 &amp; 替换"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Find Next Selected"
msgstr "查找下一个选择的"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Find Previous"
msgstr "查找上一个"

#. Resource IDs: (143)
msgid "Find and replace"
msgstr "查找并替换"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Find/Replace"
msgstr "查找/替换"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Font"
msgstr "字体"

#. Resource IDs: (3773)
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#. Resource IDs: (145, 3763)
msgid "Go to line"
msgstr "转到行"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Goto"
msgstr "转到"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Inserts the content of the clipboard at the cursor position"
msgstr "在光标位置插入剪贴板内容"

#. Resource IDs: (1021)
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Join Lines"
msgstr "连接行"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Join selected lines to one long line"
msgstr "连接选择的行到一个长行"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Keep the document\n"
"The document is kept open."
msgstr ""
"保持文档\n"
"文档保持打开。"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"Language selected.\n"
"You need to restart BowPad for the changes to take effect."
msgstr ""
"语言已选择\n"
"您需要重新启动 BowPad 生效选择。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Launch in Chrome"
msgstr "用 Chrome 打开"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Launch in Firefox"
msgstr "用 Firefox 打开"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Launch in Google Chrome"
msgstr "用 Google Chrome 打开"

#. Resource IDs: (3767)
msgid "Launch in IE"
msgstr "用 IE 打开"

#. Resource IDs: (3767)
msgid "Launch in Internet Explorer"
msgstr "用 Internet Explorer 打开"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Launch in Opera"
msgstr "用 Opera 打开"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Launch in Safari"
msgstr "用 Safari 打开"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Line Endings"
msgstr "行结束格式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line:"
msgstr "行："

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Lines"
msgstr "行"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Load as"
msgstr "载入为"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Load last session"
msgstr "载入上次会话"

#. Resource IDs: (3773)
msgid "Load last session on start"
msgstr "启动时载入上次会话"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Load session"
msgstr "载入会话"

#. Resource IDs: (3773)
msgid "Load session on start"
msgstr "启动时载入会话"

#. Resource IDs: (3773)
msgid ""
"Loads all files automatically that were open the last time BowPad got closed"
msgstr "自动载入 BowPad 上次关闭时打开的文件"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Loads all files that were open the last time BowPad got closed"
msgstr "载入 BowPad 上次关闭时打开的文件"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "MAC (CR)"
msgstr "MAC (CR)"

#. Resource IDs: (18)
msgid "MRU List"
msgstr "最近打开文件列表"

#. Resource IDs: (3751)
msgid "Main"
msgstr "主要"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Main Encodings"
msgstr "主要编码"

#. Resource IDs: (1008)
msgid "Match &amp;case"
msgstr "匹配大小写(&amp;C)"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Match &amp;whole word only"
msgstr "匹配整个单词(&amp;W)"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Move line down"
msgstr "下移一行"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Move line up"
msgstr "上移一行"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Move the caret to the next bookmark"
msgstr "移动光标到下一个书签"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Move the caret to the previous bookmark"
msgstr "移动光标到上一个书签"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Moves the cursor to the specified line"
msgstr "光标转到指定行"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Moves the selected lines downwards"
msgstr "选择行下移"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Moves the selected lines upwards"
msgstr "选择行上移"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Moves to the next match of the last search"
msgstr "转到上次搜索的下一个匹配项"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Moves to the previous match of the last search"
msgstr "转到上次搜索的上一个匹配项"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "New"
msgstr "新建"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "New %d"
msgstr "新建 %d"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "New Document"
msgstr "新文档"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Next Bookmarks"
msgstr "下一个书签"

#. Resource IDs: (10)
msgid "No functions found!"
msgstr "函数未找到！"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"No updates available.\n"
"You already have the current version."
msgstr ""
"没有可用更新。\n"
"您已使用最新的版本。"

#. Resource IDs: (1)
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Online Languages"
msgstr "在线语言"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Open Console"
msgstr "打开控制台"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Open Explorer"
msgstr "打开浏览器"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Open Files"
msgstr "已打开的文件"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Open corresponding File"
msgstr "打开相应的文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Open elevated\n"
"BowPad is started again with elevated privileges."
msgstr ""
"打开权限\n"
"BowPad 将提升权限再启动。"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Opens one or more files"
msgstr "打开一个或多个文件"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Opens the Console at the current file location"
msgstr "在当前文件位置打开控制台"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Opens the Windows Explorer at the current file location"
msgstr "在当前文件位置打开 Windows 资源管理器"

#. Resource IDs: (3772)
msgid ""
"Opens the corresponding file to the file in the current tab.\n"
"(h/cpp, aspx/cs/vb)"
msgstr ""
"在当前标签页打开相关文件。\n"
"(h/cpp, aspx/cs/vb)"

#. Resource IDs: (3767)
msgid "Opens the current file in Microsoft Internet Explorer"
msgstr "在 IE 浏览器中打开当前文件"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Opens the current file in the Firefox browser"
msgstr "在 Firefox 浏览器中打开当前文件"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Opens the current file in the Google Chrome browser"
msgstr "在 Google Chrome 浏览器中打开当前文件"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Opens the current file in the Opera browser"
msgstr "在 Opera 浏览器中打开当前文件"

#. Resource IDs: (3768)
msgid "Opens the current file in the Safari browser"
msgstr "在 Safari 浏览器中打开当前文件"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Opens the default browser to search Wikipedia for the selected text"
msgstr "打开默认浏览器使用维基百科搜索选中文本"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Opens the default browser to search for the selected text"
msgstr "打开默认浏览器搜索选中文本"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Page Setup"
msgstr "页面设置"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Previous Bookmarks"
msgstr "上一个书签"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Print Page Setup"
msgstr "打印页设置"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Print now"
msgstr "马上打印"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Print..."
msgstr "打印..."

#. Resource IDs: (1006)
msgid "R&amp;eplace with:"
msgstr "替换为：(&amp;E)"

#. Resource IDs: (3754, 3755)
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Redo what was undone before"
msgstr "重做上次撤消的操作"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Reload document\n"
"The document is refreshed from disk."
msgstr ""
"重载文档\n"
"文档在磁盘上已刷新。"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Reload document\n"
"The unsaved modifications are lost."
msgstr ""
"重载文档\n"
"不安全的修改已丢弃。"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Reload the file from disk"
msgstr "从磁盘重新载入文件"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Removes all bookmarks from the current file"
msgstr "删除当前文件的所有书签"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Removes whitespaces at the end of lines"
msgstr "删除行尾空格"

#. Resource IDs: (1004)
msgid "Replace &amp;All"
msgstr "替换全部(&A)"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "Right margin"
msgstr "右留空"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Save Files"
msgstr "保存文件"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Save all"
msgstr "保存全部"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Save elevated\n"
"BowPad is started again with elevated privileges."
msgstr ""
"保存权限\n"
"BowPad 将提升权限再启动。"

#. Resource IDs: (8)
msgid ""
"Save modifications\n"
"The modifications that were made outside BowPad are overwritten."
msgstr ""
"保存修改\n"
"BowPad 以外的修改将被覆盖、"

#. Resource IDs: (3753)
msgid "Saves all open files"
msgstr "保存所有打开的文件"

#. Resource IDs: (3752)
msgid "Saves the current tab"
msgstr "保存当前标签页"

#. Resource IDs: (1009)
msgid "Search Regex mode"
msgstr "搜索正则模式"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Search Web"
msgstr "搜索网页"

#. Resource IDs: (3769)
msgid "Search Wikipedia"
msgstr "搜索维基百科"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Search and/or replace text in documents/tabs"
msgstr "在文档/标签页搜索和/或替换文本"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Search text not found!"
msgstr "找不到搜索的文本"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "Searches for the next match of the selected text"
msgstr "搜索选中文本的下一个匹配"

#. Resource IDs: (3766)
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#. Resource IDs: (3758)
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#. Resource IDs: (3766)
msgid "Select the language for BowPad"
msgstr "选择 BowPad 语言"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Sends the document to a printer"
msgstr "发送文档到打印机"

#. Resource IDs: (3762)
msgid "Sends the document to the default printer"
msgstr "发送文档到默认打印机"

#. Resource IDs: (3756)
msgid "Set the coloring according to the code language"
msgstr "设置代码语言语法着色"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Set the number of columns for one tabulator."
msgstr "设置制表符宽度"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Set up print margins, page size, page orientation"
msgstr "设置打印机边距，页面大小，页面方向"

#. Resource IDs: (3759)
msgid ""
"Sets the column at which the vertical edge is shown, indicating the right "
"margin. Set to 0 to hide it."
msgstr "设置垂直边距，包括右边距。0 表示隐藏边距。"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Show Whitespaces"
msgstr "显示空格"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "Shows a dialog to configure custom commands"
msgstr "显示自定义命令配置对话框"

#. Resource IDs: (3773)
msgid "Shows a list of functions/methods in the file to jump to"
msgstr "显示文件函数/方法跳转列表"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Spaces to Tabs"
msgstr "空格转制表符"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Split Lines"
msgstr "分割行"

#. Resource IDs: (3761)
msgid "Split long lines at the right window border"
msgstr "在窗口右边分割很长的行"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Style Configurator"
msgstr "样式配置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Style:"
msgstr "样式："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#. Resource IDs: (3764)
msgid "Tabs to Spaces"
msgstr "制表符转空格"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"The document '%s' was modified outside of BowPad, but there are unsaved "
"changes in the document."
msgstr "文档 '%s' 在 BowPad 外被修改，但文档有未保存的修改。"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid "The document '%s' was modified outside of BowPad."
msgstr "文档 '%s' 在 BowPad 外被修改。"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid "The document '%s' was removed outside of BowPad."
msgstr "文档 '%s' 在 BowPad 外被删除。"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Toggle Bookmark"
msgstr "切换书签"

#. Resource IDs: (3765)
msgid "Toggle a bookmark on the current line"
msgstr "切换当前行书签"

#. Resource IDs: (3766)
msgid "Toggles between the normal and the dark theme"
msgstr "切换普通和黑色主题"

#. Resource IDs: (3763)
msgid "Trim Whitespaces"
msgstr "去掉空格"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Turn off automatic update checks"
msgstr "关闭自动更新检查"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Turns showing whitespaces on/off"
msgstr "开关空格显示"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "UPPER/lower"
msgstr "大/小写"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "Uncomment"
msgstr "取消注释"

#. Resource IDs: (3759)
msgid "Uncomments the selected text"
msgstr "取消注释选择的文本"

#. Resource IDs: (1009)
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#. Resource IDs: (3751, 3754)
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. Resource IDs: (3754)
msgid "Undo the last change"
msgstr "撤消上次改变"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "Unix (LF)"
msgstr "Unix (LF)"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Unsafed modifications"
msgstr "不安全的修改"

#. Resource IDs: (3759, 3760)
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "Use Tabs"
msgstr "使用制表符"

#. Resource IDs: (3751)
msgid "Vertical Edge"
msgstr "虚拟边界"

#. Resource IDs: (3751)
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Resource IDs: (1026)
msgid "Visit our Website"
msgstr "访问我们的网站"

#. Resource IDs: (1059)
msgid "Web Search:"
msgstr "网页搜索："

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Whitespace"
msgstr "空格"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "Windows (CRLF)"
msgstr "Windows (CRLF)"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Wrap Lines"
msgstr "自动换行"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Wrap around"
msgstr "自动换行"

#. Resource IDs: (3755)
msgid "Wrap lines at the end of the window"
msgstr "在窗口处自动换行"

#. Resource IDs: (9)
msgid ""
"You can use the following strings in the command line:\r\n"
"$(LINE)\t\t\tThe line where the cursor is\r\n"
"$(POS)\t\t\tthe position where the cursor is\r\n"
"$(TAB_PATH)\t\tthe path to the file of the active tab\r\n"
"$(TAB_DIR)\t\tthe directory of the file of the active tab\r\n"
"$(SEL_TEXT)\t\tthe selected text or the word at the cursor position\r\n"
"$(SEL_TEXT_ESCAPED)\tlike $(SEL_TEXT) but escaped, useful for urls"
msgstr ""
"您可以在命令行使用下列字符串：\r\n"
"$(LINE)\t\t\t光标所在行\r\n"
"$(POS)\t\t\t光标所在列\r\n"
"$(TAB_PATH)\t\t当前标签页文件的路径\r\n"
"$(TAB_DIR)\t\t当前标签页文件的目录\r\n"
"$(SEL_TEXT)\t\t选中文本或光标当前所在的单词\r\n"
"$(SEL_TEXT_ESCAPED)\t类似 $(SEL_TEXT) 的转义字符串，可用于 URL 链接"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "background:"
msgstr "背景："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "foreground:"
msgstr "前景："

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid "from %ld to %ld"
msgstr "从 %ld 到 %ld"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "go to the next cursor position"
msgstr "转到下一个光标位置"

#. Resource IDs: (3757)
msgid "go to the previous cursor position"
msgstr "转到上一个光标位置"

#. Resource IDs: (3770)
msgid "runs the custom command 0"
msgstr "运行自定义命令 0"

#. Resource IDs: (3770)
msgid "runs the custom command 1"
msgstr "运行自定义命令 1"

#. Resource IDs: (3770)
msgid "runs the custom command 2"
msgstr "运行自定义命令 2"

#. Resource IDs: (3770)
msgid "runs the custom command 3"
msgstr "运行自定义命令 3"

#. Resource IDs: (3771)
msgid "runs the custom command 4"
msgstr "运行自定义命令 4"

#. Resource IDs: (3771)
msgid "runs the custom command 5"
msgstr "运行自定义命令 5"

#. Resource IDs: (3771)
msgid "runs the custom command 6"
msgstr "运行自定义命令 6"

#. Resource IDs: (3771)
msgid "runs the custom command 7"
msgstr "运行自定义命令 7"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "runs the custom command 8"
msgstr "运行自定义命令 8"

#. Resource IDs: (3772)
msgid "runs the custom command 9"
msgstr "运行自定义命令 9"

#. Resource IDs: (3760)
msgid "tab size"
msgstr "制表符大小"
